[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (15) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

推啊

新post留名

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

file介紹好似cod black ops

個超巨好大反差

點解鎧巨係3D

gchi

留名先

正呀～

依part好靚

超巨靚過wit

好型

超巨咁多畫面

咁樣進度應該唔會滯後喎

pv倒轉

成part都整得好

搵老豆呢幕做到好似坐坐下車衝落車搵老豆咁

Lm

今集先係架嘛

橙

時間問題 可接受

都有良心，細過搵過曬d人配

畫質靚
人物自然咗

萊納

萊撚你條傻鳩

feel到萊納個絕望

super kick

快到

今集正

叫到咁

暫時去得好快wor
但cut得唔錯

用萊納角度真係好正

條片好大陣閪水味

萊納係隔離咒術虎杖

我妮

阿妮把聲真係好好聽

幾好

驚呀嘛

好似係原本個個

總之XXXX

另一套

係，女仔細個唔洗搵第2個配

係 托柒同萊納好似係再配

雖然都係掛住WIT啲粗線條，但

IN MAPPA, WE TRUST

踢鳩佢

慘 隔離崩潰完到呢邊

呢part做得好好

搞喊我老婆 DLLM

好撚痛

係

萊納有冇扯旗

馬萊之盾

萊納巴

真係借片

屌

哇

點解我會估中

喂 mappa

個位巴打點睇

刪到...

唉

慘

屌你
屌你老母mappa

仆你個街我點解會估中架屌屌屌

冇cut喎

節奏有少少快
但ok既

又cut

阿伯竟然冇cut

六合彩靠你

鎧巨最尾嗰幕新畫

我真係去重溫s1e1e2，屌你老母s4e3又睇返

濃縮到on9

好似早洩咗咁囉，都叫有射嘅

眼鏡

求kenny視角

下3d黎喎我都識畫啦

今集去到寄信 我估

睇線條分新舊

呢度又有托撚訓教

啲budget去咗嚿磚度？

萊納側面條頸粗到

阿妮 想屌

好似連接得好急 有啲怪？

冇cut到annie 我想嘔，唔好再哄埋嚟

個節奏有D快

到啦

排隊啦

艾倫

唔咁快做唔哂
但起碼睇得明既

我都覺，節奏好快咁
但拼得幾好

要自殺了

名場面

好快喎

竟然做到吞槍

吞槍BGM係咪可以好D

回想位都係無哂

寄信 見面 完

嚟啦

有gif可以bin萊納巴

唔係喎屌，咁快可以去到 變身喎

把聲

主席一出聲 大家估到哂

應該無咁快

勁撚快

頭髮另一隻眼都遮埋

主席把聲

咁似見面就完

似寄信完wor

好撚型

咁快

型撚到

屌
咁快完

又一集

wa樓上劇透曬

屌萊納回憶縮晒水
不能接受

頂

食個飯 準備等熟肉

今集真係快撚到

唔知點解睇巨人啲時間過得特別快

今集整體好OK

依條友係邊位？

點解巨人一集好似對比其他動畫咁快完啦

今集好鬼快

咁chur咁做完warriors既過去

隔離動漫角色

萊納巴話係戰鎚巨人

屌我錯
自隊100粒

不過認真，真係做得唔差
不過爆門個度用返舊片真係唔知點解會估到

聽日咁啱放假 想等熟肉

好似一忽忽咁
無睇漫畫果d人會唔會唔明

智慧巨人

下集黎料

漫畫黨表示
正式全力吹奏MAPPA

ending pic又迫害

嘩下集就做到嗰度 幾快喎

係依part真係失望啲
其他都正

下集

同上集個情況差唔多
主要既位都叫齊既 但細節位 連接位 內心戲 回想位就cut得7788

同意
MAPPA! 多謝！

都唔算既 連得返去s1

明明漫畫寫得萊納好好 親生仔咁款
屌 CUT晒

多謝MAPPA
MAPPA加油

我之前估應該唔會太夠budget再整爆門
不過加d新野就比合格啦
其實如果可以再加女巨跑過去牆會好d

仲以為今集會......

動畫真係冇可能擺得哂漫畫所有嘢
今集除咗爆牆嗰個位失望啲之外
其他都好滿意

艾撚

長洲？

mappa why頂住呀

呢個吞槍樣有啲核突，唔夠漫畫順眼

想死但又....

製作組好識玩

似乎mappa想focus係打鬥位多，文戲cut到節奏有D急

艾主席

同意呀，原本諗緊爆門嗰個位可以去中場休息
夠晒震憾

熱門

當初我睇漫畫都load左陣
而家再睇動畫先真正get到點解上吞槍

口爆

呢集做得好正啊

等緊
‘你啱啱講咩話，係咪話創哥cut得唔好？‘
嘅gif

你哋講緊乜？

雖然咁集節奏有啲啲快，但整體嚟講都整得好好好想快啲睇熟肉

呢個反而有
但有d突兀

有

一出聲就認到啦

今集點解咁快完正到

其實佢一出聲就認到啦

有 3-4秒左右 但係好快去左 應該無漫畫咁深刻

動畫黨應該會滿意
係前半回憶快咗少少，同重用畫面

又真係太快就完wir

哇屌 好彩錄左片J阿妮把聲

漫畫黨都表示好滿意

個聲優表果度好似寫埋名啦喎

Btw,我想問下點解睇twitch直播果度會廣告都冇咁得意

唔識日文 都睇到勁入神
屌你老母又要等一星期

係咪已經到你坐啊

做唔到漫畫嘅嗰種感覺
但都收貨

咁因為回憶嗰度都有艾倫
但其實佢一出聲都認到啦佢把聲咁易認

開頭講智巨真係幾正，
尤其女巨無用3d真係幾好
但係其他智巨可能有好多打鬥場面所以全部3d曬

今集cut咗唔少，但覺得cut得幾好
無礙對萊納嘅理解

期待緊D Reaction, J住先

頂唔撚緊啦

嗰度真係好正，濕晒

巨人番唔知點解無
第一季已經係咁

有巴打話巨人完得特別快

睇咗3集都有同樣感覺

好有電影feel

開頭介紹巨人真係好正，有種機密文件嘅feel

創哥有比意見應該點cut

等熟肉又可以J多次阿妮

我作為漫畫黨其實都係麻麻地滿意
始終馬萊篇對d角色develop 內心戲好重
呢d神髓暫時睇基本上都cut得7788

介紹巨人嗰part真係正唔係講笑

有阿妮啦，你坐返底

所以覺得比起上集cut得好好

仲有今集好似無上次似3D人體動作個D畫面

成班未成年 打唔到丁

本身以為一開波就爆咗牆....嚇L死朕

要出電影版先有可能做到曬你講既野

似係

今集smooth左好多

邊有咁多錢同時間
我真係覺得算係咁

係嘅 如果冇咗好難同帕島啲人做對比

lm

今集係唔錯嘅超濃縮洗衣液

搞唔掂 會唔會太好睇

無錯 只能算係咁la 但係真係唔可以叫滿意lor

想快啲睇熟肉高清版
要j多次介紹巨人嗰part同埋阿妮

又有新gif

如果聽朝黃viu都準時放出嚟就好

吞槍gif?

仲有亞妮屌打萊納巴

今集係爆牆嗰part真係有啲失望
不過其他我都滿意

真

7點

依幕還原到漫畫

巴打少咗一重

識玩一定係咁玩

好靚annie
Btw marcel把聲我覺得有少少老

如果動畫都係用呢個線條，就唔會同WIT咁大差異

吊我哋胃口

有沒巴打有重溫link?

慎入！型撚到仆街

艾主席好

咁啱三連笑死

個眼神

我嗰張合埋咗嘴

拜見主席

四個入面，兩個死咗，一個硬化自己，得返萊納自己一個。

睇親尼四個人，真係好sad

仲要一個冇hide 一個一重 一個四重
照顧哂所有人需要

Pieck醬真係好撚正

萊納巴好慘哭撚咗

艾撚型撚到
好想快啲睇

個樣好懶好可愛

我覺得今季係劇情同人物之間 做左取捨
重心係劇情既推動 唔會令你睇唔明個故事
但係人物既描寫+動機等等就會相對薄弱

笑撚死

射咗
THX

睇直播覺得
作畫好好
分鏡就唔夠漫畫好
Cut左太多/連接唔太順暢
不過等聽朝重睇高清版先再算

I can J this few days

依part真係做得好好

亞妮迴旋踢

生肉 加速

女巨正到

冇睇生肉，入嚟留名先
係時候瞓覺等聽日熟肉

好有型
呢條友係邊個

佢出咗黎之後我就有好多圖可以post

呢個sequence有啲似Suicide Squad入面介紹反派嗰段

Titan Squad

個手法似Cod Black ops
全部機密文件

留名下晝睇
點解要星期日凌晨播呢
想睇埋先瞓都唔得

why not?

True

呢個shot用畫 擺明串鳩WIT

有冇生肉LINK

播完咪瞓

咁啱見到share下

無話串唔串9既 呢d要畫係應份架wo

你睇咗未
想睇吓動畫黨點睇今集

七點黃viu見

幾時先有熟肉睇

有冇生肉link

上面咪貼左囉屌

唔熟日文聽日睇

好睇過上集 介紹四人組個段好正

動畫黨會唔會太快睇唔明

睇完依集之後點睇萊納依個角色？
同埋點睇臨尾嗰條友

你條link手機入唔到

點解唔俾大人陪同

有無人覺得開頭訓練兵時 個part 配樂唔多夾

係喎屌

睇完依集之後點睇萊納依個角色

完全唔記得呢度

係...

臨尾條友聽把聲都知邊個 最尾仲有個cv喺度

我覺得佢個pose隻手指好出戲

巨人得13年命 緊係搵身體質素最好嘅時期繼承

＋1
好似重用bgm

回憶有佢姐

把聲好撚正

我諗唔度講咩好，真係每個人都畫得好靚，超出晒期望
KAJI把聲勁好聽
吞槍個下+拉口水無敵
最後艾撚眼神望過嚟

多謝MAPPA

係爆牆嗰吓有啲失望
其他都滿意

有冇阿妮踢鳩萊納嗰part

哦

明白

萊納驚到

喺度9叫咗成10秒

佢真係好慘

萊納直情係進巨嘅男二啦

J

暫時最失望係BGM
3集睇完都冇咩邊幕既音樂係深刻既
trailer個bgm重用太多次 而且有時唔多夾劇情
可唔可以叫返sawano負責多啲

動畫冇播到佢跳落渠嗰幕

男一啦

艾撚先係男一

有冇前兩集嘅生肉？

呢幕真係無還原
但都明既

個笑緊嘅細路係.....

唔知？

係黑人？

唔知

同感
第一集變盔巨有用
今集又用
太易審美疲勞

如果今集都咁靚,咁一兩集後

睇完今集
好明顯創哥當佢親生仔
MAPPA就當佢...

一聽聲就知啦
太明顯

我幾鐘意嘅係同樣嘅畫面，但係加上萊納嘅獨白，好唔同

捉到神id

嗰張黑人細路meme喎

你又迷聖b?

阿妮係咁踢萊納嗰度係咪下個GIFBin c 萊納+萊納巴

我隔離少出聲姐

我覺得好大機會係

有冇多啲阿妮closeup

應該同萊撚自爆差不多

有冇線上生肉

好正啊

順手po埋，其埋都算好耐歷史既有趣圖，無特別意思，漫畫彩蛋嚟

慘不忍睹

萊納巴被劇透之後個樣

西面好正 想kiss

阿妮喎

馬萊之盾

阿妮

只怕你kiss唔起

佢冇cut到
我想嘔，可唔可以唔好再哄埋嚟
依句

唔怪之得冇動畫化呢幕啦

馬萊之盾就係由細到大俾人當沙包打

cap呢張覆笑撚死

saved 準備聽朝用

諗起兵長
狂踢

見到佢喺隔離咒術post
唔敢入嚟

佢反白眼會唔會無端端變巨人
S3都係俾兵長插完就變巨人

好Q

變唔變係取決佢嗰下想唔想變姐

笑咗

啱啱比人劇透完嘅萊納巴

萊納巴：唔好再劇透我喇！停啊漫畫黨

萊納巴避劇透嗰時

似係唔想比人bin

明明就係萊納巴被binc既時候

help，大家邊到睇到

唔好咁啦
雖然好detail 但心很痛

啱啱睇翻先見到女巨係手畫
個迴旋踢smooth到

推咁快真係痴撚線

聽日班人食舊熟肉就係呢個表情

你指咩?

Pish

完咗啦喎等聽朝熟肉啦

Sasha

anime1有生肉

第3集
點解好似個個都睇到NHK咁既
係咪有leak

收皮先

頭先睇live

星期日 每晚 11點 HKT

thanks!!!!

頭先直播大家一齊係twitch睇

漫畫個時個個估係邊個

宜家有聲一聽就知

漫畫黨表示收貨啦，不過一路睇硬係覺得節奏快得滯，唔知動畫黨睇有冇呢種感覺？

主線雖然齊哂，但動畫有三點冇乜重點去寫，或者寫得唔夠深入

1 萊納博哂老命想合格
2 三人組跑到斷氣就死先去到城牆
3 萊納人前扮大佬，人後說服阿妮兩個聽日要二度爆牆

有多半集講上面三點，萊納既人物性格應該會更加出

有時間就更新 喜歡就自己down

iphone dl唔到

我未試過iphone
但要轉用TG 版之後再Down 冇記錯既話

tg 巨人sticker之前有人share過

哇屌
頂唔緊

睡前一發

今集好多幕都好岩用黎 屌9 D 開POST無圖既GIF

亞妮最正係呢幅

可能係都唔出奇

我都覺

有啲趕

勁索好型

以趕收工（同步完）嚟講，都算收貨

覺得畫得艾倫訓練兵時期太大個
明明嗰時仲係死o靚仔

莎夏好q

佢眼濕濕咁望上嚟好細個喎

依幾張加密先

原來今集顎巨又救左鎧巨

聽朝先有熟肉

超正

做乜又po呢張相

係咁loop介紹巨人同埋阿妮踢鳩萊綿嗰part

我喺條生肉片cap緊圖，po哂啲我cap低嘅出嚟姐

D幕覺得型過WIT超大巨好多...

係咪我問題 我覺得畫得靚好多
不過真係d 畫面唔夠順 好似打機fps低咁
但d畫面靚左 特別係巨人d細節

今集對比起上集順翻好多啦

等聽日起身睇中文字幕

忍唔住下載生肉睇

好期待聽朝熟肉

同時追chainsaw同巨人既我

點解可以每幕都咁完美

艾連啊

幾時有第三集字幕

畫得好靚

Ching整啲嚟睇吓

應該係陣間七點

下
乜萊納咁仆街架咩

唔係仆街嘅，係廢同運氣好姐

佢係咪叫貝爾托德？講真，就算我呢幾日重睇唒進巨1至3季，同重睇大部份中後期漫畫故事，我都硬係唔記得佢嗰名

貝爾托特

黃髮萊納 黑髮貝爾托特記佢個名叫托柒就得

下集係咪 ?

英文名點記

唔太得喎呢集，好似成集睇緊過場畫面咁

下圖塊臉搞乜

好q喎

下集萊納坐未

一開聲就知啦

一聽就知啦 魚尾直頭都冇嘗試去隱藏

黃viu 有得睇

佢臨尾講埋個句，好難唔知佢係乜水

其實真係一開聲就會知
就算唔知，去到臨尾影佢個樣嗰幕都肯定知

樓上又劇透

動畫黨表示啱啱睇完viu已經知道

想知動畫黨點睇今集
會唔會覺得成集去得好快？搞到有啲位唔明？
同埋睇完依集覺得萊納依個角色點？

今集介紹啲巨人嗰度真係好正
同埋講點破門，仲有三人組潛伏嗰陣個經過真係有啲「終於開估」嘅感覺

Btw 細個嘅萊納正仆街，夾硬要挾其他人陪你繼續任務

去得快先正！夠爽，夠緊密

有冇啲咩位唔明？真係唔知喎，你覺得我哋啲動畫黨有啲咩位可能會唔明？

覺得細個嘅萊納係仆街，夾硬要挾貝爾托特同安妮繼續任務不過都展示到佢後期點解會有人格分裂，同點解會有而家嘅轉變

明白劇情緊湊，但依家又顯得好急，但偏偏知道一季兩part要完咗個故不得不如此

I mean會唔會太快吸收唔到

又唔會嘅，睇一次吸收唔到，咪睇多幾次

邊個comment

#504？

你知佢up乜咩

其實我都俾人劇透唔少

爆牆冇annie份+入到牆先醒你會唔會覺得係因為萊納整暈咗佢？

係喎 掛住J
佢cut左女巨門口大叫同被萊納“騎”

我記住你呢句說話

佢問呢下啫

咩人睇咩嘢

仆街，你唔講又唔冇留意喎
應該唔會係萊納整暈佢？因為佢係羅莎之牆入面醒咗之後，都好似知發生緊咩事。但係點解佢會暈咗㗎

跑左咁耐再床叫完冇力 咪暈左

本身個計劃係諗住女巨同顎巨輪流帶住戰士組跑去牆
但依家顎巨冇咗，搞到要靠哂Annie
跑到佢冇哂體力就嚟死咁濟先去到牆
所以Annie先會冇咗意識，然後喺佢地入咗牆內先醒翻

呢個如果你唔講，我真係唔會知

人地馬萊 周瑜

但係其實因為今集節奏明快，所以都幾難留意到呢一點

所以如果花多十幾秒有埋依幕嘅話會好好多
表達到佢地又要避巨人又要跑到就嚟死先去到牆

屌，見到萊納成個豬頭炳咁就笑撚咗

你地好衰
成日笑箂納

因為果陣仲係萊納掛
每次精神分裂變一次聲

純粹細個未變聲姐
細谷把聲太沉配唔到細路

其實果個傷殘長毛係邊個黎

其實呢part真係做得幾好，有啲驚慄同壓迫感

兵長黎

阿撚囉 畫到出晒面啦

唔知帕島班人點攞到馬萊大陸啲情報 搞到滲透返人哋咁勁
淨係靠阿明食超巨拎到既前人記憶夠用咩
希望遲啲會解返話

佢漫畫黨嚟架

Btw你睇落去就會知

果然我block得既都有原因
屌你老母#550邊有可能咁樣答佢

你講個單眼佬？
個細路法仔黎

回憶完之後萊納吞槍嗰度個時間已經去翻現在啦喎
同長髮男人傾計嗰個咪falco

第二個人嚟 同埋唔係細路 阿叔嚟 講咗mappa畫得佢太gay

冇嘢了 get錯咗 以為你想講預告嗰個長髮金毛

兵長?
成隻腳斷左?
但兵長果到連船都未有點遊過去

明明就係艾爾文

條友玩膠咋

明明就係阿明變超大巨全世界一齊坐佢膊頭行過去

咪玩啦
艾撚果到仲騎緊馬
連航海術都未有點可能會係島上D人
唔通變進巨帶D人過去?
定島上有上集講既識飛巨人?

4年 時間游水過去

15歲嘅艾倫好靚仔

上集咪講左marley派32隻船全部冇回頭 拎隻黎用好難咩

Bertlutoto

一睇就知係兵長啦
咁都認唔到？

希望遲啲會解番話
話就話有4年姐
但都感覺進步得太快

今季11集左右咪會講

下
咁我真係要睇多次嗰幕先

Wit<=>mappa 既動畫互相交替做得好自然
條時間線即刻明曬

想講今集MAPPA模仿WIT嘅畫風又真係扮得幾似

戴巴家族野仔

係呢下
柒頭想自殺

呢到真係好撚型

因為WIT有班人幫手整

Pieck呢

認真咩有講？

pv一出個陣都有講 好似係twitter

原來萊納就係牆外嘅艾倫
不過軍方派幾個靚仔去做臥底有啲戇鳩
明知個任務咁重要
至少都派猩猩巨人做leader喇

動漫好似又cut左

因為猩猩同車巨去左另一個戰場

其實漫畫有講到
佢地潛入之前已經輕鬆ko一個國家 同埋因為要保留馬萊軍事實力
所以要留返獸巨同車力係本國

你岩

我專登播生肉前睇返嗰幾話漫畫

動畫唔係都有講輕鬆KO一個國家？

上網偷圖送比你頂住檔先

吉克叫佢跟住走個到好cute

我自己cap咗啦
冇字版

硬係有陣c9味
唔知係咪動畫畫得飽滿d

都有一句帶過
唔知前文後理好易ignore

個陣未有反巨人炮嘛
有超大型巨人=有人型核彈

中東聯合軍第一集已經有反巨人炮啦

我抱佢走先

我知呀，我係講返動畫都有講佢哋輕鬆KO一個國家姐

佢地繼承個陣未有

有都係佢地任期最後一年
即係繼承之後12年

好似有 托柒爆完之後
馬閪烈隊長有講

介紹巨人果part幾型
但係萊納傳cut咗好多

我反而覺得漫畫先有師奶味喎

你咁樣我會犯罪

其實會唔會創哥自己都覺得萊納回憶當初畫得太長

皮克漫畫睇落冇咁肥
反而阿妮呢到畫到咁靚

阿妮後面要同我拍拖 所以要靚d

我覺得有肉地好睇啲，漫畫好瘦好滄桑

因為佢要做"英雄"

正確態度

到而家都唔明超巨點解要俾貝托做

佐助

因為佢唔想比人睇死
佢以為做咗名譽馬萊人老豆就會認返佢 點知老豆反而怪佢
以為自己係實力先做到戰士 但原來係馬賽保住佢細佬條命先到佢做
所以佢好想做返件大事

其實托柒成績好好 係性格

係咪skip埋句
阿妮 格鬥勁
托柒 射擊勁
萊撚 忠誠勇毅

所以四人組反而最廢嗰個生存到依家（唔計Annie)

好似淨係話佢沉穩

介紹巨人嗰陣好似有講埋

艾倫點解會變咗成個呀叔

創哥親生仔

過多5集 你會問做咩咁撚型

但佢地入去調查兵團個陣其實萊納排第2 貝托排第3 呀妮第4 實力唔差

女人體能差過男人

因為佢要扮演好士兵呢個角色

阿妮入去都係hea住訓練 主要收集情報

我都覺得動畫得意啲好cute

一開始有講

萊納本身瑪萊包尾都排第二，貝爾托柒肯定留咗力，萊納一直都係天真嬌

留鬚姐

貝爾托柒 就係因為佢柒下柒下先第3，本身都有人話佢唔柒係可以追得上MIKASA

下集終於有戴巴

終於追晒po其實我反而覺得差少少係呑槍前cut左閃過啲回憶
漫畫feel到佢係一件一件事積落黎，終於頂唔順要爆
動畫cut左好似差梗啲野咁
不過都明佢動畫本身已經要回憶同呑槍兩邊轉，再加埋閃過啲回憶同台詞成件事會好混亂

都唔奇
話哂故鄉三人組由細到大都喺瑪雷接受系統訓練
貝爾托柒最柒在於作為最屈機嘅超巨擁有者但完全無發揮機會最令人印象深刻嘅事蹟竟然就係暗戀阿尼(失敗)
同親生仔萊納嘅待遇係天與地

嶋村侑把聲真係幾好聽

呢幾個係邊個?

動畫無交代埋女巨人引埋大批無腦巨，先再配合超大巨人踼牆

城牆被打爆後，同故鄉三人組喺收容所傾過偈嘅男人，後來俾故鄉三人組借用咗身份
肯尼vs阿尼(查始祖)

推

睇reaction有動畫黨以為大kenny真係阿尼老豆

我第一次睇漫畫都以為係
睇真d先知我誤會咗

艾倫 j死人 快啲變巨人報仇

阿尼真係幾勁 可以係Kenny手上走甩

個樣把聲咁明顯點認錯

熱撚死

輕敵姐 冇諗過個o靚妹咁好身手

漫畫黨個時真係估估下

被圈養的動畫黨

如果肯尼捉咗佢賣比王族/憲兵
分分鐘查到仲多情報

哇我睇漫畫都唔記得有講過
如來引怪可以咁用

唔意外
有啲人真係唔識聽大話同講笑

哇原來多咁多劇情
踢Wall Rose果度漫畫有冇補充劇情？
唔記得左 艾撚搬石仔 3人組想定唔想佢成功？

其實城牆係無哨兵？點解之前好似完全見唔到佢地咁

註屯班友仲飲緊酒

有冇情報唔知
一定有h漫

艾撚老豆都係比調團救返

成唔成功都唔會變身搶住
因為唔知佢有祖始，之後佢地再plan先拎左進巨先

萊納話明明情報話圍牆附近先有巨人
動畫少咗超巨應佢嗰度

唔會，滅口最緊要
本身牆內就係等死

其實真係好難理解格里沙一條友點樣走到過去，段路咁長又有咁多巨人

嗰陣時kenny仲咁憎憲兵
會唔會收做徒弟調教個女版兵長出黎

我覺得呢個位知無咁正囉 曬左

可能係變進巨一路打一路跑過去

正常無垢巨人夜晚休息

唔係
佢後生個陣就開始幫皇室賣命啦

佢嗰時淨係幫烏利一個賣命之嘛

漫畫黨先入為主，覺得今集真係快
而且唔止劇情上快，剪接都快
有時好似上一幕都未做完就要做下一幕咁，過渡得唔係咁順
同埋OP前面嗰段BGM真係唔太夾

不過踢鳩萊納嗰段真係過癮
後面節奏都好返啲，MAPPA繼續努力

同一幕嚟
漫畫難認啲，不過動畫好型

Btw 今集有萊納風火輪嘅第一part

萊納，你站啊

不過一野就認到，冇左之後果下震撼

漫畫當時係一次過補幾十話，無留意自己認唔認得出艾倫，應該睇到1999
睇返動畫係覺得超明顯，特別佢講出嚟嘅嘢

唉 搞唔無啦啦變咗個戴娜出嚟，無啦啦又入咗去...
完

其實動畫一出聲真係即刻認到啦

我都係

寄家書個陣已經覺得
去到地下室先真相大白

你老尾 你個名

巴打依啲4重啦...

等緊黃viu
今集質素點？

諗住吊下佢地胃口
應該冇劇透

可能始終動畫唔同漫畫，一出聲就會認到
佢地決定唔再掩飾啦畫型啲佢仲好

一早出咗啦

一去到回憶畫面即刻轉左畫風
btw viu啲音量

係節奏快咗啲，同埋中間有一part漫畫黨可能會失望
不過整體嚟講算好好某幾part整得好靚

創哥又撚鳩親生仔啦

轉得都算係咁
第一次具體感受到牆內牆外都係三人組有啲sad

創哥話今集好好J好amazing

其實係得爆牆超大巨同鎧巨嗰兩part係wit舊片
其他回憶都係MAPPA新畫

director 功力不足
睇第2同3集既分別已經睇得出
頭幾集工期足都咁 之後唔知會點

之前同啲鬼佬討論 換導演影響有幾大 有啲人真係唔覺會有影響

點解可以有呢個錯覺

都幾肯定宜家3-4集內狂濃縮文戲既目的係為左之後有多d集數係打鬥上面

不過其實漫畫好多人係扮跌個下已經估到出黎，只係無法確認JA

大戰個度最少3集

睇得太快 d對白冇過腦

起碼5-6集

果陣睇漫畫係佢跌落地果集係支那網有人一野認得佢之後都冇哂震撼

但其實前面文戲係最精彩，之後當然正啦

但再之後D文戲可以話係全巨人最佩服的一個位，希望唔好格硬爆推劇情搞到節奏好似今集開頭咁快

條肥仔睇得好深入 應該係好多動畫黨心聲 特別係佢回憶萊納個part 話之前好憎佢 依家好同情

Mappa想focus係打戲，但今季最出色明明係文戲

大眾食開打鬥戲

咁真係比第三季多左好多打戲嘛

動畫進度真係太快,強烈建議要補漫畫

有睇過漫畫嘅就會知道第三集有幾屈機，24分鐘一集可以講到咁多嘢之餘仲要講得入心入肺，對白之間有串連，人物感情唔會直表達出嚟，由側面劇情睇返唔同角色嘅諗法真係好有feel。依啲嘢係漫畫做唔到咁行雲流水，因為漫畫太耐更一次成日要重新睇

有幾幕唔講睇多次都睇唔岀係兩間動畫公司，除咗萊納個3D巨

無辨法 好似琴晚live完個陣我已經話
睇得出今季動畫係取捨係劇情同人物之間
揀重點係劇情推進 重知劇情上推進係順既就ok
至於人物個d就由佢

我嗰陣仲心諗啲人諗多咗啦
點知係我柒咗

吞槍做得麻麻
吹大咗啦你

聲優把聲睇咗咁多季好難唔認得

岩岩睇左第三集

我反而覺得馬萊篇起係打鬥少

如果貝仔遇到其他巨人係咪會比佢地食左
戴娜掛住去艾撚老豆屋企

究竟艾倫鍾意邊個

萊納根本就係dream bear

我

鍾意世界上無哂巨人

兒女私情放埋一邊

第三季講冬菇頭同希琪嗰時已經知艾倫係死毒撚

多過第3季唔代表要放重點係打鬥度
當然動畫有既表達手法 但要我揀既話 漫畫事實係描寫得更出色同立體

仲洗問？梗係...

自由

咁你想點吞呀，我覺得做得ok喎
個分鏡突然之間轉去吞槍差啲射果下都算有feel啦，雖然一早知之後會點，可能係你睇完漫畫之後再睇動畫先覺得冇咗種震撼
btw，我吹緊嘅係劇情編排，你唔明就番去睇多次漫畫啦

以前係啫 今集法爾可話唔想另一個人成位戰士 已經估到係女仔 法爾可鍾意人

馬萊篇明顯小D阿麻

創哥話艾倫嘅理想型係萊納(同馬可)

應該要加小小咁多讀白比萊納因為動畫做到有小小回憶同吞個下好似無關係咁

有咩問題

媽媽

唔知今集會唔會有人特登走嚟劇透

wit既阿尼完全唔夠mappa畫得正

MAPPA CUT撚夠對白同劇情未 解釋緊個plot同建構緊馬萊個世界觀就咪撚係咁skip野啦 小小錢都省

本身靚女

算係咁啦，一季點都冇可能做晒漫畫全部細節，內容上動畫始終比唔上漫畫，所以先係咁重新睇過

又咁講，MAPPA cut咗唔少嘢，但畫面呈現上算做得幾好
萊納差啲俾尤彌爾食，去到爆門都有feel
真係要講係漫畫篇幅多啲，唔止塞多咗劇情，留白位都多啲，可以畀情緒蘊釀，但動畫就好難做到

果然
一早話佢係gay架啦
艾利世一

感覺第一季比佢做既話
訓練個part同你跳撚曬佢

打女巨人個度 同城外調查可以做個double

唔夠時間做 要cut都冇計

唔係

你鐘意睇劇情真係補返漫畫啦，睇動畫係因為有聲配樂有feel啲姐

馬可

我覺得今集點都好過上集
上集真係cut到我覺得心痛 今集都叫還好

係智慧巨

智巨黎

幫你頂一陣

回憶同吞槍個LINKAGE 唔係一下帶到出黎就真係差小小，漫畫舖得好靚表達得好好再吞

有講過架

係
馬丨可

戀母

真係咩？

咪bin啦

你今集應該好似睇緊自傳咁

萊納巴：

你咁快嘅
你唔係睇熟肉咩

咁明顯你仲問

屌你 我唔係萊納

8點幾咪有

佢依家唔敢估任何野
估咩都比我地bin

佢搞笑位同啲交代位都cut左 成套野冇色冇味 係唔影響大體 但其實個啲情節對個世界觀好重要 尤其係唔睇漫畫個啲

佢差咗句金句

男神

係呀，但漫畫好多時要幾集連埋一齊睇先有個前因後果，但我又心急隱唔住成日一出就睇，之後又要睇返之前啲劇情，搞到冇咁連貫

波可名字的意思是義大利語的"豬"(Porco)。

呢幾張都係佢專用

真心唔睇漫畫淨係睇動畫嘅人根本唔叫有睇巨人，聽到啲唔睇漫畫嘅人話自己好鐘意巨人真係得啖笑

第一張有冇人整加句 咪撚再bin啦

佢最鍾意自由

創哥 救命

係呀

原來真係會有人睇唔出
大家要唔要加返密講

學下White Fox咩叫有愛

喺開頭個度阿妮踩死隻螳螂再分屍 就知呢條女係心理變態

唔通依家既佢已經有著落

最尾個張 : 呢個係車巨....一定冇估錯....

得萊納自己睇唔出

其實呢個係咩超人

Neo

問下姐
點知我係咪又get錯一陣你條仆街又cap低佢bin

你睇第一季都知佢心理變態架啦

冇估錯啦掛嗰個post係戰槌啊

為左佢我地全部加返密

最尾 今次估啱啦掛

真心未必個個都認到
等下集多啲hits先公開講啦

bin萊納巴真係齊哂天時地利人和官方親自送上gif圖

成舍post得萊納巴一個扮估唔到

不需過度緊張

因為你成日帶頭bin佢囉

係你之前估過既智慧巨人

加返密啦屌
到果個角色真係自介自己係果個人先好開估
例如車巨要真係話自己係車巨
咁就可以公開講

亞妮
但係佢對熟人又唔忍心落手，例如阿明

一定要自認，其他角色認出黎都唔當係，因為佢可能認錯

我問清楚姐 講錯又俾人bin架喇

避緊劇透嘅萊納巴

被劇透後嘅萊納巴

佢狠心姐
邊似米卡莎一開始有爸爸媽媽愛錫咩

但係你講中既話咪即係自己劇透自己

家陣根本冇hits
動畫黨根據劇情對白正常係唔知咩事

係
呢個世界是殘酷的

可能係呢

反正

最後條友咁熟口面嘅

叫佢再重睇啦

唔同意 劇情就好似白飯咁 配樂配音人物識郁係餸
兩者都重要

今集係節奏同開頭配樂唔好姐
其他都無咩問題 睇得明
細節位無咗 但明就ok

動畫其實有hints，聲優把聲

呢個po仲殘酷

其實把聲咁易認唔係應該一出聲就認到嘅咩

咁要考下萊納啦

把聲一聽就估係咪佢嚟 加埋個樣 睇對眼覺得係佢咁

仲有樣

隨時講到佢係

其實講真 就算你4重咗 如果估錯我地咪一樣cap黎bin

mikasa嚟

阿妮真係有少少變態
睇第一季就知佢對班調查隊殺人唔眨眼
一個一個整死
里維班
所以對佢冇咩好感
Mikasa

聽埋把聲同睇埋個樣已經估到
如果係咁即係第一話最尾睇報紙個個人係同一個人

真係要睇漫畫補

唔係呀
髮色都唔同

睇ova 係佢老豆搞到佢咁
反而踢斷老豆對腳會比人讚

Mikasa超正
佢啲心理轉折同描寫好豐富

唔係個個都咁叻認聲㗎嘛

實會有人話好想比佢出力踢
好想要佢變女巨然後屌佢

點解咁少亞妮女s既h漫

一睇就知係唔關巨人事
巨人邊係呢d畫風

對自己冇感情嘅嘢就會毫不留情咁殺 有感情就唔會殺得落手 好似阿明咁佢都冇殺到

你真係唔好以為冇人咁蠢

鎚巨

其實係
老實講認樣都唔一定認到

有鬚

好想同迴旋踢嘅女巨龍舟掛鼓

識野

一睇就知係智巨
今次估啱啦掛

我自己估啫

唔撚答得你過喎
會劇透

一個閃身捉腳再一野勁準插落閪窿

說話又唔好講到咁盡

好想比佢粗暴強姦

都話左未到個角色自介自己都唔好開估
因為真係有人認唔到

好老實講 個陣漫畫po都超過8成人都係懷疑
基本上個個都係唔肯定

變成女巨再放你落股溝出力夾

正路都應該比多啲時間啲大戰，始終文戲唔係個個鍾意，無辦法唔在商言商

唔知點解總覺得唔少人睇法係
想2集80幾頁漫畫所有對話
搬哂20分鐘動畫到
好唔合理
我知大家要求高但

講真
鬼知
動畫黨根本唔覺得有問題

洗唔洗推得咁快呀

我睇開漫畫都唔覺有咩大問題
如果同漫畫exactly 一樣咁唔洗動畫化，播ppt 算啦
載體唔同自然有取捨

btw R~O~好煩

講真唔夠集數做
邊間做都一樣
一集齊漫畫所有內容大慨40幾頁漫畫
咁點唔cut

唔洗理佢 條友口臭開

原來一開始萊納講佢哋邊到嚟同個叔講嘅係一字不漏，一模一樣

係啊 佢地係借咗阿伯個故事
本身仲以為動畫會cut呢part

真係冇咩問題
係可以詳細啲 但咁樣已經夠

要問問題但係又唔想被人劇透
答你又唔係 唔答又唔係
就住就住咁又唔可以劇透
睇漫畫算啦屌

萊納記性唔錯

Mikasa, 你睇佢啲腹肌

比較想佢地keep返托柒望住wall Maria 然後話 我係咪真係踢得爛架 個幕
不過都明 如果keep呢段應該成段女巨都要做埋出黎

網上有人講返點解會有十舊咁多

你動畫黨定漫畫黨

我係咪真係踢得爛架 個幕

笑死
有牆巨喺度唔撚驚

好撚正 好滿意今集既皮克

呢段我覺得有d cut得太多
Cut咗阿妮辛辛苦苦跑到牆外
即刻飛到阿妮訓醒
不過整體嚟講今集我覺得okay

踢我 快點

覺得三人組好可憐
尤其萊納

依度係咪唔止兩話既劇情

跳多咗姐

94尾段+95中後+96+97中前

因為哩啲位突顯戰爭既氣氛
咩女巨點逃到城牆唔關戰爭事佢咪cut左佢

好似因為萊納啲回憶放晒喺依話先做 所以內容應該係橫跨咗幾話

都冇幾耐命啦

硬係覺得有口臭

大媽定二媽

好香，唔想鬆手

兩個月唔刷牙

你地個個都j阿妮
得我同萊納巴（好似）係Mikasa

阿妮：想嘔 咪撚埋黎

萊納應該算係巨人寫得最好嘅角色

主角光環 識鎖血

唔知係咪因為個鼻 我覺得好似snoopy啲人物

巨人之力應該可以令到佢冇口臭

最好我覺得一定係艾倫

動畫撚表示仲未get到
只係覺得萊納開始有啲精神病咁

米卡莎老母

佢第二季已經好明題癲左啦啵

應該就係哩啲人種

嗰陣真係睇到一頭霧水... 「屌你 咁撚多新角色嘅」

呢個媲美萊納巴嘅《智巨說》

我覺得係漢尼斯

由第1季嗰時已經癲咗啦

為咗佢
我踏上解開13年命既旅途了
ff

仲有皮克粉
三笠都多人J，無上水者

第一次聽
但我應該明既

艾連bb無左隻腳係咪crossover另一神作鋼鍊

同你個名一樣

其實動畫有講，只係冇特別強調

靚抽

【心得】萊納.布朗遠比你想像的還有料(雷)

笑死我

漢尼斯我都好鍾意但最好真係未到佢
艾倫 女王 萊納 團長 貝爾托特 呢5個真係寫得超級好

唔記得講，啱啱條link有劇透

艾倫咁撚型，係女見到佢都出晒水，想溝邊個都得啦

其實我鳩吹

貝仔都算少見

有D算係毒撚寫照
追女要主動呀

野原廣志 配嘛
但之後有病 所以冇配

今年過埋身

仆街中伏

貝爾托特其實行得好前佢講世界就是殘酷係超有說服力

屌不過我真心鍾意漢尼斯 真男人

動畫黨reaction

話咗慢慢睇落去就會明

依個channel嘅巨人reaction唔算特別好睇，有其他更好嘅
不過佢嘅排少reaction就係最好

咁啱，我就係睇佢排少個啲

由一開始就癲左
父母壓力

個時唔知佢做乜野 又話係重要既同伴但就連傾下都唔傾又話要試自己咩會唔會心軟 點知一黎就唔留情玩高空轟炸 之後再睇翻先知呢一刻既佢係幾咁型

佢真心鍾意排少所以佢排少嘅reaction真係最好睇
不過巨人就麻麻

巨人睇
Sos bros
Ivory
Jake Retake
DapperDarius

依幾個都係好熟巨人嘅動畫黨

佢似愛撚敏多d

依家未講，慢慢睇落去啦比啲耐性，依家先第3集
當初漫畫黨都係咁，好多問號
但之後你就會好佩服創哥

遲啲追po避開晒啲cut 唔cut嘅爭論
今次畫面好順，人又畫得靚，cut就預咗嘅，睇番成集我又覺得可以接受，見番佢地細細個+勁型嘅女巨我好滿意

醫院個長髮人講嘅對白係我全個作品最鐘意嘅，總結番可能好多人都受環境/其他人/外在因素所逼上戰場，好似細細個嘅某幾個戰士，但係主動咁朝住目標前進嘅戈人話唔定見度希望

不過音樂嗰度我幾鐘意萊納上船+吞槍呢兩幕

希望人人都肯主動向自由前進啦

咁唔係miss咗就得啦 ，唔洗睇返之前

sos又講左40幾分鐘

動畫黨好難明,萊納搞咩?

團長唔想佢死但係又想放過佢

斷手貴把聲好認到

佢話最尾個集 配到哭撚左
好期待

應該要死架啦 佢既生涯係個到死係最淒美 夾硬作佢死唔去睇到真相 以創哥前面既鋪墊 團長一定變第二個萊納 到時見到佢日日求死 得閒拎槍隊自己仲心痛

點講呢

馬萊三淫組
同主角三人組
都係相對

貝爾托特
死得好慘
睇佢係S3真係成長咗好多
明白冇人係錯 只係呢個世界太殘酷
就毫不留情咁直接變超大型巨人 對付104期

成個童年都係悲劇

滿心歡喜以為爸爸會自豪噉一家三口團聚，點知原來連相認都不屑

以為自己憑本事贏到榮譽馬萊人嘅角色，點知原來係人哋施捨返嚟

想拯救世界，點知一出嚟都要俾人救仲害死埋隊友

洗唔洗吞槍
似退休

動畫咁快做好晒16集

佢好似唔係話配到哭咗 佢好似係話睇到哭咗

16集part1 做好曬
part2 唔知幾集

咁我仲驚
佢一定投入左艾撚既身份

寫到明佢自己根本面對唔到咁多年自己命令去死既同伴 可以仲承受到係因為害死爸爸既童年陰影 當佢放低左心頭大石跟住黎既就係十幾年既罪惡感

metal gear 4既結局

一句講曬PTSD
如果唔係戰士應該比人送左入艾撚潛入果間醫院

其實佢寫得好好 s3既佢真係望緊更遠既地方而唔係好似萊納咁仲係咁優柔寡斷 7成殺3成又唔想殺咁

所以既然白夜寫得咁好就由團長死啦唔想睇到佢癲埋一份

入到牆內仲要發現原來島上嘅人並唔係咩惡魔...
佢地都只係普通人，令萊納越嚟越唔知道究竟乜嘢先係啱乜嘢先係錯，頂唔順自己嘅罪孽，搞到後來有埋人格分裂

吞槍嗰度就係話比你知...其他佢想死好耐

冇乜可能 一般第一集出街既時候
動畫公司都係做到第四集左右

日本嗰邊三月尾先開始爆肺炎
如果動畫制作係做好晒先播
今年四月堆新番就唔洗集體延期啦

貝仔嗰句唔知動畫會唔會補返

咁唔知
配音員又配好曬

萊納縮影

隔離無能力娜娜今集先聽到佢把聲

應該係配唔到先會delay

漢尼斯上上季咪死撚左

我係萊納我都會精神分裂

兵長呢

唔怪得冇lala 加咗呢段喇
但點解佢地會遇到個阿叔
定純粹入到牆咁啱遇到

睇開戰爭片 就好撚明呢d PTSD

我自己唔算好鍾意兵長巨人太多角色都寫得超好

咁岩漫畫都係咁上下

兵長 先係最撚頹個個
Wolverine 咁

萬年老不死 身邊一個一個死

係

被艾撚阿爸嘅大婆食咗

True

你見漫畫特登擺埋佢哋一齊就知

咁都仲有韓吉陪緊佢既

我屌

Savage

呢啲點做人老母㗎

睇得出兵長好想要家庭溫暖好需要家人
無奈一個個喺佢身邊離開

kenny>城下城兩個好朋友>里維班

香港大把
全世界都唔少

成個藍絲樣咁

上集佢地屋企食飯佢都發表唔少藍絲言論啦

我指回憶篇

無敵是最寂寞的
明明自己最care班細既 但身體既一個一個咁死哂
所以次次戰鬥都話你地一個都唔準死

好似get到少少野

請講

只能講第4季真係好多人物都變到好立體

隻賈bitch成個小粉紅咁

bearturtle

同艾撚老母有路

我成日覺得大婆食老母係復仇記黎

我屌你

明顯
佢話變左巨人都要跟住你

Berutoruto